(割席?) 中共外交部: 《逃犯條例》相關問題, 請你向香港政府詢問

2019年6月13日外交部發言人耿爽主持例行記者會
2019-06-13
...

問：中方是否擔心如果香港抗議活動持續，立法會或許會在修例問題上作出一些調整？

答：關於修例的問題，香港特區政府已多次對外作出了說明。據我了解，特區政府就修例工作廣泛聽取了社會各界意見，兩次調整了修例草案，對有關建議作出了積極回應。

至於下一步修例工作具體安排，建議你向特區政府詢問。我要強調的是，中國中央政府堅定支持香港特區政府推進修訂“兩個條例”的工作。

美國《香港人權與民主法案》威力真係咁大?

如果支國答香港問題，又會比人話支共控制香港，一國兩制已完。所以做下樣都要話唔關佢事

之前中聯辦唔係咁講

中聯辦主任王志民昨（14日）召開中聯辦領導班子會議，稱修例「既有法理依據又有現實迫切需要」，着香港各界要支持修例，「提升香港法治形象」。

中聯辦的會議認為，「安全是香港繁榮穩定的基本保障，法治和公義是香港的核心價值」，香港回歸以來，內地已向香港移交逾260名疑犯，惟香港與內地卻沒相關安排，香港應「落實基本法的應有之義」，盡快通過修例以及時懲治嚴重疑犯，為「受害者伸張正義」

push

美帝一話充公你d財產就咁？愛國呢？

美國一出聲 先有中共話唔撚關我事 係政府決定修例
定為暴動罪又推落係班狗決定 開唔開會又推落梁君彥 個撚個唔想咩飛

互相推波

屌你老味啲傳波突然間仲勁撚過巴塞

啲內地高官既春袋都比佢揸到緊一緊

四次左右回傳

兩個條例係邊兩個？

淋病：唔好咁啦，變粉末喇

夾爆

屌

d人送去你到喎
你唔知?
玩野?

美國一句話制裁伊朗 全世界都要跟 你話呢？

中聯辦食死貓

仲有北泡，雖然支那成日用香港旗船去接濟

有無割得咁快

又FF割席

中國駐英大使劉曉明：中央從未指示香港修例－ BBC News 中文｜逃犯條例｜

我要強調的是，中國中央政府堅定支持香港特區政府推進修訂“兩個條例”的工作。

屌你咪即係繼續會推

但足人足得好狠wo，究竟而家政府立場係點

佢地不嬲都係話堅定支持次次都咁講

而家係中央, 港府和建制派議員, 都想推條例但又唔想咩上身

邊個咩上身, 就要比美國永久封殺

(順便一提, 謝偉俊有6個美國物業揸手 )

而家係中央, 港府和建制派議員, 都想硬推條例但又唔想咩上身

邊個咩上身, 就要比美國永久封殺

(順便一提, 謝偉俊有6個美國物業揸手 )

依個一定要寄信去提下

屌你啦林鄭月娥都唔撚出嚟，問條撚啊

唔係問我咩

覺得唔駛對呢d打太多飛機
而家只係大陸好賤咁割蓆話係香港政府自己要搞
但自己全力支持
實際上個解讀咪即係大陸已經一錘定音左

大陸想硬推, 但唔想上身 (唔想比美國永久封殺)
港府想硬推, 但唔想上身
建制派議員想硬推, 但唔想上身

呢個根本近乎係死局

美國一放風會搞《香港人權與民主法案》支那就即刻割席

無事 人大有最終釋法權
有事 向特區政府查詢

佢

林病只係一個賣港用完即棄condom

坐係屋企睇電視，旁邊媽媽總會咁樣講！ 佢無得去現場，因為我唔比佢去，唔想多一樣野擔心。 佢成日都會問我，點樣先可以幫到手。 心諗：一個師拉仔，都開到口問，睇黎真係要諗下計！

Like下個page ，我覺得爭取反送中，仲有好多可能性，好多勇士行最高，但係其實好多人都想係屋企默默付出！
長期作戰，理性，非暴力！

凍結資產喎……
你都知老共有幾多資產喺美國，沒收晒佢咃啲家人要返強國，好慘慘架

支共想過 但又想留低香港隻白手套繼續呃歐美
淋病自己提出 佢一定要過 不過而家過唔過到佢都肯定被清算
其他高官想過 因為一定會夾死淋病有位上 但又唔想上身
保皇唔想過 因為實比美帝秋後算帳 但自己出聲唔過就比支共收檔先

撤回 獨裁支共既權威會即時蕩然無存 隨時貿易戰比侵侵夾死
最嚴重政變甚至亡黨